有冇手足為咗做gym已經準備下載安心出行

終於可以拯救我就快消失嘅肌肉

有 岩岩down完

唔關做gym事都會download啦，對抗疫情人人有責

醫護唔係condom

同心抗逆

無左gym房就唔可以鍛煉身體？
利申：每日100個波比跳既垃圾

正想講 有公德心既人都要裝啦

打錯，係抗疫

教我用波比跳練200kg squat

無

冇計啦，落街跑步唔戴口罩又俾人批鬥

已down,同心抗疫人人有責

波比跳完隻手臂會唔會粗 以家我即down 林鄭講咩都聽

佢似分唔清減肥同增肌

本身日日都用緊，就算全世界得我用都會堅持落去。

得你用冇乜意思啦

你真係好錫林鄭

佢哋做過愛

間gym冇員工邊個check

點會冇

247啲員工返1200-2100

唔會啦 見好多後生用

我起身都1400

唔係個個好似你唔洗做

佢開體育台大多數靠收租維生唔洗做

我正職PR，都幾忙

唔係啦，GME輸好多依家要做野啦

Download咗

急不及待想快點做gym了

迷拿
你返咗嚟拿

佢冇走過

我覺得佢高汁過你

佢係

其實宜家慣咗喺屋企舉dumbbell算
喺屋企做可以裸體做gym
又唔使準備定post workout meal

仲要好打得
但係你而家肯定著緊羽絨燒雞翼
虧到

我用緊暖水袋

而家咩年代阿ching.......

裝左係咪免費，政府比左幾千億補貼唔係仲係我比錢牙？

Download 個app係免費

你扮後生

PR 好勤力

今晚收爐唔係趕唔切出post

做gem牙，裝左個app支持政府仲要比錢，5系牙？

你好，派膠子

呢個post有好多PR

啲波台狗係弱智啲

Down你老母咩 成班5毛狗

唔裝果d 當醫護係condom

試下唔好扮有肌肉先？

頭4個blocked